求推介文書手提電腦4千內

上網，文書，睇netflix，炒下股用
打機淨係lol捉棋
求推薦

上次見到i3 8gb ram版3600 到

漏左間唔中要Microsoft Teams開會
無display係咪會差好多
有display又要貴啲

打lol 嘅話冇所謂